連登仔幾時先學識唔好成日捉鬼

相信下大家既智慧好冇
有冇大台都好，有鬼都係冇辦法

諗清諗楚先講出三毛，鬼依啲字眼好冇

不如學識交流下先，唔好一黎就扣帽子

扣帽子同立場先行，非黑即白有咩分別呢

中計黨同捉鬼黨點解會咁強大，係因為本身喺人嘅內心就係會猜疑，特別係好不安同好多嘢都覺得唔確定嗰陣。所以大家只有戰勝自己嘅心魔同恐懼，先唔會再咁多中計同捉鬼。

唔怕分化，唔怕篤灰，唔怕大台，唔怕割蓆
憑良心 不憑仇恨

扣你老母帽子

‪ 聯署制裁香港政府發動元朗「國家恐襲」